究竟邊度可以識到細粒絲呀

身邊嘅女唔係正常身形就仲大隻過我

試過係街見到啲細粒絲係度對佢對望
最後都唔敢行過去

之前先有post話自己細粒矮平會唔會單身一世
識唔到細粒絲我寧願單身一世

死矮仔

一定165短人先搵細粒？

平胸都接受到?

真係冇乜所謂
個個男人都鐘意大波咩

原來你得166

165.1cm

師兄對細細粒咁有癖好有咩原因

屌 你係另一post過到黎
冇因為我骨架細＋瘦L
但又165咁極端

我久唔久係大學會見到細粒QQ絲，不過而家呢個時勢冇乜人去返學，可惜了

無聊咪吹下水
咁唔怪得你咁想識細粒絲

我

係呀 所以唔好玩啦

醫院 幼稚園 中小學 女騎師

認真我宜家聽緊蕭生

幼稚園

行入去

不過細粒c未必鐘意排骨巴
利申 155廋底c
我唔鐘意另一半都咁廋 會無咩安全感

細粒巴揮手區
雖然我好細粒，但我都叫做有啲成就
冇自卑過
球王美斯都係咁，佢都係我的偶像

都聽過專搵小肥
話肚腩好正

矮定咩
我骨幼幼不過有gym

邊度可以識到絲..

矮小細粒

咁矮係出事d

矮過你 bmi20
樣柒絲岩唔岩

細粒女仔好多肥矮

咪傾下lo

去你個post留tg?

幾高先算細粒絲

我自己本身麻麻地肥
不過其實都係睇樣

我自己就冇太限
其實姐係骨架細

之前有個正常女比我拒絕左，因為佢手骨粗過我

男女都係
呢個所謂要求只係希望自己可以襯返對方

矮加瘦lo

個女仔好慘

其實係
因為我怕襯唔起佢
男人老狗骨幼幼

講真 如果你同佢真係互相有好感嘅
體形唔會真係最重要嘅
不過你有你嘅諗法
又唔會話你啲咩嘅

一黎比唔到安全感佢，好怕綠

同埋硬係size 唔登對咁
正常男方都大份好多

張耀揚細細粒容易食.gif

真心呢？我識個啲一米五幾唔知點解死都要搵一米八做男朋友，識幾個都係睇身高先

曹美女好似高佢哋少少，以前佢成日嚟尖沙咀213號舖

係架
反而米5矮妹先死要米8大大隻

之前拒絕個正常size女仔係咪好不智

睇黎師兄你有陰影

係架不過你都冇得諗架啦

冇綠過
但比肥婆留難過
仲要唔同圈子嘅肥絲都試過

所以個人比較憎肥婆

咁唔怪得你想你個對象係瘦地

心理作用，好似黑人會搵返黑人咁

做pt, 玩ocamp 遇過幾個直頭當住我面話我手幼腳幼
不過嗰陣時未做gym

但啲人話腳好難操
加油啦! 起碼呢樣野都可以靠努力改變

hi bb :3

去幼稚園就識到 仲要冇對手

其實宜家好多男人腳幼過女人
由其我條小腿

我都覺 都唔知點解會咁

你都想搵？

近十年好多
唔只香港，d女愈來愈厚身
男就瘦弱

155絲打

其實我覺得身高身形真係冇乜所謂，街上大把女仔高過男仔嘅情侶，大家鍾意大家就得

細細粒

以生物學黎講
生得矮既女人都會希望後代唔好生得太矮
而簡番高d既男人溝返個正常身高

想識

女仔咁 冇哂用

不如巴打你講下你手腕幾粗先啦
睇下你骨架幾幼

岩岩好戴到baby g shock
女人骨，如果below 170又冇gym 應該可以無痛變姓

唔通細粒巴真係注定一世識唔到女仔？

轉gay其實大把人好呢味

有冇一個高過米六？

之前識到個154既女仔 好吸引

Diu～又直係幾細喎
不過好彩我都係戴最細個兩至三格
如果我骨架大過你就真係好驚人

我普通g shock戴到尾二
不過戴到要肉酸

俾你拒絕個女仔係咪高過你架

162左右

同埋果陣專注興趣冇理到

巴打你骨架細又瘦好難搵到真係仲瘦過你架喎
事關女仔一般多脂肪過男仔
矮既女仔肥肥地既機率都好大
如果你仲想嗰女仔腳都瘦過你既就更難
利申：155絲，所以都幾了解

有時係街都見到d細粒妹嘅
不過真係痩lo
肥唔肥又唔care嘅

同埋本身都有gym 有肌肉，只係手腕，頭，小腿size特別細

我都有同我一樣高既fri好瘦既，四十幾公斤左右
但我同另一個fri都覺得太瘦，想佢食多啲野
佢睇落面色真係幾差下，成日見到都幾擔心
畢竟以我身高為例，44~45公斤已經開始BMI偏瘦
咁就要睇巴打你想要個女仔幾瘦了

BTW我都臉細，我阿媽話超呃人
之前幾肥都好個下巴都係尖既

細粒絲 但想搵高既男朋友

利申：150

我有fd 39kg
不過佢真係我口中嘅骨架細粒

唔講重量la, 又唔使話瘦嘅

39kg
咁就真係有啲太瘦了
巴打如果唔一定要好瘦既細粒絲就容易得多喇
淨係呢個po計埋我都有幾個細粒絲喇，有冇咁難搵呀

係架
所以要再識
宜家圈子冇

同埋人哋好唔好我又另一回事

加油喇巴打
我係因為圈子細，未有男朋友
等疫情完左就可以出去識多啲人喇

我157 43kg 係咪好瘦

我都就快19了
不過仲有時間既
巴打唔洗急
其實以我角度嚟睇170up既身高都算可以了
我就係嗰啲細粒鍾意高大男仔既絲，但我覺得170up都ok
至於骨架細，巴打你有做gym，我諗唔多唔少都挽救到啲既

除非個樣好唔掂

真係有啲太瘦了
sis你要唔要增下肥
擔心你身體

我係食極都唔肥 唔知慣唔慣早產個啲事
不過以前翻中學個時 試過最高記錄44.5kg
我真係真係好想重多3kg
不過而家43 都叫有肚腩仔

你真係幾瘦下
係咪都係骨架細

係阿

Metoo la diu

男人老狗骨架細，做乜gym都差唔多咁

其實好多男仔都係咁
我識有個男仔180 好白好瘦 好似得50幾kg 仲要無做gym 對腳白滑過好多女人

你哋點睇
是關宜家好多女都少肥

我仲要無肉先慘 得43kg 啲肉又唔生鄉個胸到 對腳睇落去又唔會覺得我得43kg咁 叫有啲肉地

可能真係關早産事
但43kg真係過輕了，驚你健康差啲
有肚腩仔應該係因為唔做運動，所以即使瘦都高體脂少肌肉既問題
sis你試下食飯食快啲、得閒無事就食零食、多啲多醬多油多糖既野
應該會肥到

我覺得女仔少肥先好
起碼少肥有肚腩仔會好得意
個胸都唔會太細
有翻啲女仔嘅身材
而男仔如果咁瘦嘅話對我黎講就88
但係我識個個180男仔會個樣唔差 所以都可以照殺

我係手有肌肉但到前臂就好幼
腳就小腿幼

主要係個骨架好似細半個size咁
好彩比例叫好

我以前跳舞 跟住有排好忙無跳到
就出咗個肚腩仔
我而家日日鄉屋企嘗試食多啲零食

其實都唔係好大問題 睇落都正常就無乜問題
唔會有好多女仔介意
反而執好小小個樣 著衫襯好啲 溝女識小小技巧就最好

係拍埋去同高度男仔會細咗個size咁

唔好同高嘅人比較
你個高度同身材岩比例就得
人比人會好傷架

係一樣高度
不過分開影相我咪顯高5，6 cm

影相係靚嘅

不過我見到你個名
我諗起我以前鄉觀塘翻學會去大快活食野
成日見到個位曹美女

diu～有同感
成日影相都襯托得啲本身米八既男仔勁高大
米七拍落嚟都變米八
我個best friend有一米六幾就米七，影相又係壓到我細細粒咁
跟住紮個丸子頭都係咁俾一個米八一個米九既男仔成日捏嚟捏去，唔知咩心態
不過我已經開始習慣了

171都好多細細粒女仔受
俾啲自信自己
我男朋友骨架大 佢180 但係75kg 變肥佬 我都唔會厭佢

間間都有個曹美女

係！
就係咁

有女仔話我合照全身超顯肥

有高大巴爭會唔會被綠架

幼兒園

好似我呢啲180+既巴打就係鍾意細粒既

你講到呢到 我以前的確成日同男仔傾計
但係佢一句唔鐘意就會8888888
我而家同啲男仔0溝通

食零食加正餐，應該慢慢會肥到
我永遠都唔會到43kg
事關我本身已經有c cup，跟住仲要有patpat

而佢個樣麻麻地 又唔做gym有個肥肚腩 雖然啲比例好 睇唔出佢肥 但係都無女仔溝佢

唔明
唔岩佢地？

瘦女做gym好似有身材
差好遠架

解决方法

唔好同女朋友影全身照搵個臉瘦既女仔做女朋友

我都係得c cup 但係胸圍得個32 仲要上胸無乜肉
真係悲哀到極點

就係身邊個個都正常or少肥

當然少肥唔介意都ok嘅

會唔會胸口見到一條條骨

Diudiudiu 岩岩你條問題
如果有高大巴爭就要俾佢睇得出你對佢嘅誠意

係嘅
始終唔只睇外面

我以為多數瘦底都係平，b我已經覺得好夠

咁又無 但係真係上胸無乜肉 啲肉去哂下胸咁
後尾18歲開始就買satami 睇下啲肉可唔可以上翻去

個到胸 其實我自己都好自卑
見到啲瘦底大波妹
都唔明點解瘦或都可以有大波嘅存在

你話c我覺得都大

佢係咪太瘦？

我覺得天生
冇你咁輕

咁都有好多選擇既，睇下你對少肥既定義係咩
如果巴打好似我咁先懷疑人生
成日俾人唔信無男朋友
問佢地點解覺得我有男朋友
佢地話個樣唔似會無男朋友
但我真係無喎

圈子定條件問題
我係後者

咪搵個拍lo, 除非真係覺得好樣衰姐

我都想重啲
都可能因為疫情遲起身 一日食午餐 下午茶 晚餐就無
其實自卑唔係無原因
見到男朋友follow啲乜野 自己無就變到好自卑

我上胸ok既
好似隻碗咁幾平均
可能我啲肉實，拉得住啲肉係上胸

重還重
要健康重

你男朋友fol 鬼妹？

好羨慕

Follow台妹同本地
莊端兒個啲

果d不了
大隻

我應該會比人話係咪gay

之前見到佢Fol台妹 好似ig叫ms_puiyi

我覺得我係圈子問題，好鍾意係屋企
best fri勉强有三個，出街永遠係佢地
其實我都好講得野，不過圈子無咩男仔，識唔到人
我啲fri都話唔明我點解無男朋友

同朋友出去溫書
我記得中學要考畢業試個時 連續2個禮拜去咗Pacific 溫書
有個staff走過黎抄牌

其實我覺得唔靚女

你哋應該好靚
我返工比肥婆笑就有

我成日俾人話個樣可愛
難聽啲講就on9
其實我覺得呢啲好睇眼緣
我同男朋友係中學識 住我附近 佢大我2年
所以搭車會撞到先識

我啲fri話我無表情嗰樣好冷，無人會敢抄我牌
正經桃花無，但奇怪on9桃花一堆，差啲俾人非禮、衝過嚟靠勁埋同我講野、wts錯電話俾我跟住無端端話見我icon好得意要同我做朋友等等等等
喊出嚟

細粒巴啱唔啱

我都試過俾變態佬非禮！！！
仲要係前幾個禮拜
嚇到心都黎埋

笑多啲個人都多啲正能量
我本身好鐘意笑

我都好鍾意笑
我講爛gag好勁，成日整到成枱人一齊笑
但平日無端端唔會笑

Umm 我自己出街嘅話會起碼抬高個頭 同人有眼神接觸
通常五官黎講眼就最吸引到人 咁見到心儀嘅 咪用眼神俾啲signal

搵唔啱人真係幾虐
BTW童童麗英兩個都平陰，好得意

生得白但唔笑個d真係幾趕客下